De vlaggenroof webpagina inclusief alle functionaliteiten met betrekking tot het genereren van plotjes in Python.

Potentiele issues:
vlag die meer dan 24 uur niet gevonden word

Potentiele verbeteringen:
kijken naar een lijst van objecten in plaats van een dataframe
